現場被嚴格封鎖，不允許車輛通行，也不允許警察、媒體和居民以外的人進入。 警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸 
 與此同時，任何人都可以輕鬆攜帶任何東西，甚至是毒品。 《地中海幽靈船》|芭比·拉扎·納多| 2015年1月6日|每日野獸 
 她認為，禁令只適用於這四名原告，而不適用於其他任何人。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 任何試圖引起人們對威脅的注意而不是悄悄掩蓋威脅的人都是在惡化問題。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 自由主義者不信任企業和任何有權力的人——最好是告訴他們該做什麼。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 但只是希望不要讓任何人變大或變高，即使是豬也不行，斜眼就保持了原來的尺寸。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 “我這輩子見過這麼高興的人，”布萊爾說，幾乎把勞倫斯的胳膊抖掉了。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 也沒有人會在沒有最緊急的理由的情況下說要回到那些王國去。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在我的一生中，我從來沒有見過比他更英俊的男人，我想在場的其他人也沒有。 離奇的故事|各種 
 如果威·威利·溫基對什麼人感興趣，那麼這個幸運的人就會受到老百姓和老百姓的羨慕。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊